
                      Película francesa hecha en América con actores como Clive Owen, James Caan y Marion Cotillard, etc ... está muy bien ambientada, una historia acojonante muy bien hecha y estructurada. En cuanto a la interpretación de Clive Owen, creo que es el papel de su vida. Duración dos horas pero no se hace nada pesada, al contrario esperas más.
        
            